下體頂女臀2次！他「硬不起來」 法官判無罪

女子小琪（化名）在公園看表演，遭後方趙姓男子（60歲）頂臀部，起初以為對方不小心，沒想到不久後又被頂一次，小琪氣炸提告。趙出庭拿醫院開的「勃起障礙證明書」否認犯行，檢方將趙男起訴，但法官認定趙男無罪。

今日出版的《自由時報》報導，小琪去年底在台南一處公園裡看表演，後方趙男用下體頂撞她，第一次她以為對方不小心，只好往旁邊站一點，並回頭瞪趙男。沒想到10分鐘後，又出現異物感頂她臀部，她氣得質問趙：「你剛剛來一次，現在又來一次，你是變態嗎？」一旁民眾陪小琪報警，提告性騷擾。

今年5月，趙男到成大醫院就診，請醫師開診斷證明「有勃起障礙」。檢察官認為，即使趙男無法勃起，還是能對小琪性騷擾。台南地院審理時，法官認為，小琪覺得是被生殖器頂撞，但有違趙男的生理狀況，判趙男無罪。（即時新聞中心／綜合報導）

，

高普

加唔加一分好